[冷門漫推介部] 大家一齊分享呀😬

外天樓，頭3分2搞笑偵探漫格局，後3分1劇情超展開

淫狼機

one piece 死神 火影（冷門）

龍珠 網球王子 slam dunk

唔知One Outs算唔算冷門